元秋：祝陳淑莊手術順利，回復健康後能從容面對審判結果

不過與何俊賢同屬民建聯立法會議員的「元秋」蔣麗芸，則在facebook向陳送上祝福，對比其黨友何何俊賢的涼薄言論，可謂大相逕庭：「腦部有事可大可小，阿Ann祝願陳淑莊手術順利，回復健康後能從容面對審判結果。」但蔣重申，佔中9子被判刑是「罪有應得」，稱佔中令一班年青人以為公民抗命就不會受法律懲處，「結果一個又一個年青人因參與不同抗爭活動而被判刑，一生前途盡毀。」

所以蔣麗芸係傻姐，唔係奸。
何傻賢，吳秋北呢啲直頭係癲，冇人性

可能都有少少家教問題

祝佢父親長命百歲，睇住個女成世人on99

呢啲係人話嚟嘅

你睇返文革就知唔係家教問題
中共成個價值觀就係咁

遲早到佢

有錢人都有啲小姐脾氣
出到嚟唔受得氣

至於班左仔姓黨，基本上只有黨教問題，依家都顯示兩個人黨性良好，所以冇問題

連登仔